# Korean translation for ZBooks for WooCommerce.
# Copyright (C) 2024 talas9
# This file is distributed under the GPL-2.0+.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ZBooks for WooCommerce 1.0.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/talas9/zbooks-for-woocommerce/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-25 00:00:00+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-25 00:00:00+00:00\n"
"Last-Translator: ZBooks Team\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "-- Not Mapped --"
msgstr "-- 매핑되지 않음 --"

msgid "-- Select Account --"
msgstr "-- 계정 선택 --"

msgid "-- Select Mode --"
msgstr "-- 모드 선택 --"

msgid "Action"
msgstr "작업"

msgid "Actions"
msgstr "작업"

msgid "Add Customer Mapping"
msgstr "고객 매핑 추가"

msgid "Add Invoice Mapping"
msgstr "청구서 매핑 추가"

msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgid "All"
msgstr "전체"

msgid "Already linked."
msgstr "이미 연결되어 있습니다."

msgid "An error occurred."
msgstr "오류가 발생했습니다."

msgid "API Credentials"
msgstr "API 자격 증명"

msgid "Apply Payment"
msgstr "결제 적용"

msgid "Are you sure you want to sync the selected orders?"
msgstr "선택한 주문을 동기화하시겠습니까?"

msgid "Australia (.com.au)"
msgstr "호주 (.com.au)"

msgid "Auto-Map by SKU"
msgstr "SKU로 자동 매핑"

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Bank"
msgstr "은행"

msgid "Bank accounts refreshed."
msgstr "은행 계정이 새로고침되었습니다."

msgid "Billing Address 1"
msgstr "청구지 주소 1"

msgid "Billing Address 2"
msgstr "청구지 주소 2"

msgid "Billing City"
msgstr "청구지 시/군/구"

msgid "Billing Company"
msgstr "청구지 회사명"

msgid "Billing Country"
msgstr "청구지 국가"

msgid "Billing Email"
msgstr "청구지 이메일"

msgid "Billing First Name"
msgstr "청구지 이름"

msgid "Billing Full Name"
msgstr "청구지 전체 이름"

msgid "Billing Last Name"
msgstr "청구지 성"

msgid "Billing Phone"
msgstr "청구지 전화번호"

msgid "Billing Postcode"
msgstr "청구지 우편번호"

msgid "Billing State"
msgstr "청구지 시/도"

msgid "Bulk Sync"
msgstr "일괄 동기화"

msgid "Bulk Sync Orders to Zoho Books"
msgstr "Zoho Books로 주문 일괄 동기화"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Cash"
msgstr "현금"

msgid "China (.com.cn)"
msgstr "중국 (.com.cn)"

msgid "Clear"
msgstr "지우기"

msgid "Client ID"
msgstr "Client ID"

msgid "Client Secret"
msgstr "Client Secret"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Complete"
msgstr "완료"

msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

msgid "Configuration incomplete."
msgstr "설정이 완료되지 않았습니다."

msgid "Configure Sync"
msgstr "동기화 설정"

msgid "Configure sync behavior for different order statuses."
msgstr "주문 상태별 동기화 동작을 설정합니다."

msgid "Connection"
msgstr "연결"

msgid "Connection failed. Please check your credentials."
msgstr "연결에 실패했습니다. 자격 증명을 확인해 주세요."

msgid "Connection successful!"
msgstr "연결에 성공했습니다!"

msgid "Context / Details:"
msgstr "컨텍스트 / 상세 정보:"

msgid "Copied!"
msgstr "복사되었습니다!"

msgid "Copy JSON"
msgstr "JSON 복사"

msgid "Coupon Codes"
msgstr "쿠폰 코드"

msgid "Create"
msgstr "생성"

msgid "Create & send invoice"
msgstr "청구서 생성 및 발송"

msgid "Create and submit invoice"
msgstr "청구서 생성 및 제출"

msgid "Create draft invoice"
msgstr "청구서 임시 저장"

msgid "Create in Zoho"
msgstr "Zoho에서 생성"

msgid "Create Selected in Zoho"
msgstr "선택 항목 Zoho에서 생성"

msgid "Created!"
msgstr "생성되었습니다!"

msgid "Creating..."
msgstr "생성 중..."

msgid "Credit Note ID:"
msgstr "크레딧 노트 ID:"

msgid "Currency"
msgstr "통화"

msgid "Currency Handling"
msgstr "통화 처리"

msgid "Customer"
msgstr "고객"

msgid "Customer Note"
msgstr "고객 메모"

msgid "Datacenter"
msgstr "데이터센터"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Date:"
msgstr "날짜:"

msgid "Debug"
msgstr "디버그"

msgid "Deposit To"
msgstr "입금 계정"

msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

msgid "Do nothing"
msgstr "아무 작업 안 함"

msgid "Draft"
msgstr "임시 저장"

msgid "Email Admin on Sync Errors"
msgstr "동기화 오류 시 관리자에게 이메일 발송"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enable automatic sync when orders are placed"
msgstr "주문 시 자동 동기화 활성화"

msgid "Error:"
msgstr "오류:"

msgid "Errors"
msgstr "오류"

msgid "Europe (.eu)"
msgstr "유럽 (.eu)"

msgid "Every 15 Minutes"
msgstr "15분마다"

msgid "Failed"
msgstr "실패"

msgid "Failed to apply payment."
msgstr "결제 적용에 실패했습니다."

msgid "Failed to connect to Zoho Books."
msgstr "Zoho Books 연결에 실패했습니다."

msgid "Failed to link item."
msgstr "항목 연결에 실패했습니다."

msgid "Failed to refresh accounts."
msgstr "계정 새로고침에 실패했습니다."

msgid "Failed to save mapping."
msgstr "매핑 저장에 실패했습니다."

msgid "Fetching Zoho items..."
msgstr "Zoho 항목을 가져오는 중..."

msgid "Field Mapping"
msgstr "필드 매핑"

msgid "Field mappings saved successfully."
msgstr "필드 매핑이 저장되었습니다."

msgid "Filter"
msgstr "필터"

msgid "Finish"
msgstr "완료"

msgid "Go to Settings"
msgstr "설정으로 이동"

msgid "India (.in)"
msgstr "인도 (.in)"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Invalid order ID."
msgstr "유효하지 않은 주문 ID입니다."

msgid "Invalid product ID."
msgstr "유효하지 않은 상품 ID입니다."

msgid "Invoice"
msgstr "청구서"

msgid "Invoice ID:"
msgstr "청구서 ID:"

msgid "Invoice Number:"
msgstr "청구서 번호:"

msgid "Invoice Numbering"
msgstr "청구서 번호 매기기"

msgid "Invoice Status:"
msgstr "청구서 상태:"

msgid "Item created in Zoho Books!"
msgstr "Zoho Books에 항목이 생성되었습니다!"

msgid "Item linked successfully!"
msgstr "항목이 연결되었습니다!"

msgid "Item Mapping"
msgstr "항목 매핑"

msgid "Item updated in Zoho Books!"
msgstr "Zoho Books에서 항목이 업데이트되었습니다!"

msgid "Japan (.jp)"
msgstr "일본 (.jp)"

msgid "Last Synced:"
msgstr "마지막 동기화:"

msgid "Level:"
msgstr "레벨:"

msgid "Link"
msgstr "연결"

msgid "Link Selected"
msgstr "선택 항목 연결"

msgid "Linked!"
msgstr "연결되었습니다!"

msgid "Linking..."
msgstr "연결 중..."

msgid "Loading organizations..."
msgstr "조직을 불러오는 중..."

msgid "Log Configuration"
msgstr "로그 설정"

msgid "Log Entry Details"
msgstr "로그 항목 상세"

msgid "Log Settings"
msgstr "로그 설정"

msgid "Logs"
msgstr "로그"

msgid "Manage Field Mappings"
msgstr "필드 매핑 관리"

msgid "Manage Payment Method Mapping"
msgstr "결제 방법 매핑 관리"

msgid "Manage Product Mapping"
msgstr "상품 매핑 관리"

msgid "Map Products to Zoho Items"
msgstr "상품을 Zoho 항목에 매핑"

msgid "Map WooCommerce Products to Zoho Items"
msgstr "WooCommerce 상품을 Zoho 항목에 매핑"

msgid "Mapping removed."
msgstr "매핑이 삭제되었습니다."

msgid "Mapping saved."
msgstr "매핑이 저장되었습니다."

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Message:"
msgstr "메시지:"

msgid "minutes"
msgstr "분"

msgid "Network error while linking."
msgstr "연결 중 네트워크 오류가 발생했습니다."

msgid "Never"
msgstr "사용 안 함"

msgid "New orders will be synced automatically based on your trigger settings"
msgstr "새 주문은 트리거 설정에 따라 자동으로 동기화됩니다"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "No log entries found."
msgstr "로그 항목을 찾을 수 없습니다."

msgid "No logs available"
msgstr "사용 가능한 로그가 없습니다"

msgid "No orders found matching your criteria."
msgstr "조건에 맞는 주문을 찾을 수 없습니다."

msgid "No products found."
msgstr "상품을 찾을 수 없습니다."

msgid "No published products found in WooCommerce."
msgstr "WooCommerce에 게시된 상품이 없습니다."

msgid "Not Linked"
msgstr "연결되지 않음"

msgid "Not linked"
msgstr "연결되지 않음"

msgid "Not synced yet"
msgstr "아직 동기화되지 않음"

msgid "On Processing"
msgstr "처리 중일 때"

msgid "Order"
msgstr "주문"

msgid "Order #%s"
msgstr "주문 #%s"

msgid "Order Date"
msgstr "주문 날짜"

msgid "Order has no billing email address."
msgstr "주문에 청구 이메일 주소가 없습니다."

msgid "Order has not been synced to Zoho Books"
msgstr "주문이 Zoho Books에 동기화되지 않았습니다"

msgid "Order ID"
msgstr "주문 ID"

msgid "Order Notes"
msgstr "주문 메모"

msgid "Order Number"
msgstr "주문 번호"

msgid "Order Status"
msgstr "주문 상태"

msgid "Order Total"
msgstr "주문 합계"

msgid "Orders"
msgstr "주문"

msgid "Organization"
msgstr "조직"

msgid "Organization ID"
msgstr "조직 ID"

msgid "Overdue"
msgstr "연체"

msgid "Paid"
msgstr "결제 완료"

msgid "Partially Paid"
msgstr "부분 결제"

msgid "Payment"
msgstr "결제"

msgid "Payment ID:"
msgstr "결제 ID:"

msgid "Payment Mapping"
msgstr "결제 매핑"

msgid "Payment Method"
msgstr "결제 방법"

msgid "Payment Method Mapping"
msgstr "결제 방법 매핑"

msgid "Payment recorded successfully!"
msgstr "결제가 기록되었습니다!"

msgid "Payment service not configured"
msgstr "결제 서비스가 설정되지 않았습니다"

msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

msgid "Pending Approval"
msgstr "승인 대기 중"

msgid "Permission denied."
msgstr "권한이 거부되었습니다."

msgid "Processing"
msgstr "처리 중"

msgid "Product"
msgstr "상품"

msgid "Product already linked to a Zoho item."
msgstr "상품이 이미 Zoho 항목에 연결되어 있습니다."

msgid "Product Mapping"
msgstr "상품 매핑"

msgid "Product not found."
msgstr "상품을 찾을 수 없습니다."

msgid "Product not linked to a Zoho item."
msgstr "상품이 Zoho 항목에 연결되어 있지 않습니다."

msgid "Re-sync"
msgstr "재동기화"

msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

msgid "Refresh Accounts"
msgstr "계정 새로고침"

msgid "Refresh Token"
msgstr "Refresh Token"

msgid "Refund"
msgstr "환불"

msgid "Refund ID:"
msgstr "환불 ID:"

msgid "Refund service not configured"
msgstr "환불 서비스가 설정되지 않았습니다"

msgid "Refund synced successfully!"
msgstr "환불이 동기화되었습니다!"

msgid "Remove"
msgstr "삭제"

msgid "Retry Failed Syncs"
msgstr "실패한 동기화 재시도"

msgid "Retry Settings"
msgstr "재시도 설정"

msgid "Returning customer. Using existing Zoho contact."
msgstr "재방문 고객입니다. 기존 Zoho 연락처를 사용합니다."

msgid "Save & Continue"
msgstr "저장 후 계속"

msgid "Save Mappings"
msgstr "매핑 저장"

msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

msgid "Search orders..."
msgstr "주문 검색..."

msgid "Search products..."
msgstr "상품 검색..."

msgid "Search Zoho Items"
msgstr "Zoho 항목 검색"

msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

msgid "Select orders to sync"
msgstr "동기화할 주문 선택"

msgid "Select Organization"
msgstr "조직 선택"

msgid "Sent"
msgstr "발송됨"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Settings saved."
msgstr "설정이 저장되었습니다."

msgid "Shipping Address 1"
msgstr "배송지 주소 1"

msgid "Shipping Address 2"
msgstr "배송지 주소 2"

msgid "Shipping City"
msgstr "배송지 시/군/구"

msgid "Shipping Company"
msgstr "배송지 회사명"

msgid "Shipping Country"
msgstr "배송지 국가"

msgid "Shipping First Name"
msgstr "배송지 이름"

msgid "Shipping Full Name"
msgstr "배송지 전체 이름"

msgid "Shipping Last Name"
msgstr "배송지 성"

msgid "Shipping Method"
msgstr "배송 방법"

msgid "Shipping Phone"
msgstr "배송지 전화번호"

msgid "Shipping Postcode"
msgstr "배송지 우편번호"

msgid "Shipping State"
msgstr "배송지 시/도"

msgid "Showing first 50 products. You can map additional products from ZBooks > Product Mapping after setup."
msgstr "처음 50개의 상품을 표시합니다. 설정 완료 후 ZBooks > 상품 매핑에서 추가 상품을 매핑할 수 있습니다."

msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

msgid "Skip for Now"
msgstr "지금은 건너뛰기"

msgid "SKU"
msgstr "SKU"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Status:"
msgstr "상태:"

msgid "Sync"
msgstr "동기화"

msgid "Sync error"
msgstr "동기화 오류"

msgid "Sync failed. Please try again."
msgstr "동기화에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "Sync Now"
msgstr "지금 동기화"

msgid "Sync Orders to Zoho Books"
msgstr "Zoho Books로 주문 동기화"

msgid "Sync Refund"
msgstr "환불 동기화"

msgid "Sync Selected"
msgstr "선택 항목 동기화"

msgid "Sync Settings"
msgstr "동기화 설정"

msgid "Sync Status"
msgstr "동기화 상태"

msgid "Sync successful!"
msgstr "동기화에 성공했습니다!"

msgid "Sync Triggers"
msgstr "동기화 트리거"

msgid "Synced"
msgstr "동기화됨"

msgid "Syncing..."
msgstr "동기화 중..."

msgid "Test Connection"
msgstr "연결 테스트"

msgid "Timestamp"
msgstr "타임스탬프"

msgid "Timestamp:"
msgstr "타임스탬프:"

msgid "Total"
msgstr "합계"

msgid "Total:"
msgstr "합계:"

msgid "Unexpected response from Zoho."
msgstr "Zoho에서 예기치 않은 응답을 받았습니다."

msgid "Unlink"
msgstr "연결 해제"

msgid "Unpaid"
msgstr "미결제"

msgid "United States (.com)"
msgstr "미국 (.com)"

msgid "Use the Bulk Sync page to sync existing orders"
msgstr "일괄 동기화 페이지에서 기존 주문을 동기화할 수 있습니다"

msgid "View"
msgstr "보기"

msgid "View in Zoho Books"
msgstr "Zoho Books에서 보기"

msgid "Void"
msgstr "무효"

msgid "Warnings"
msgstr "경고"

msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

msgid "Welcome to ZBooks for WooCommerce"
msgstr "ZBooks for WooCommerce에 오신 것을 환영합니다"

msgid "WooCommerce Custom Field (meta key)"
msgstr "WooCommerce 사용자 정의 필드 (메타 키)"

msgid "WooCommerce Field"
msgstr "WooCommerce 필드"

msgid "WooCommerce Payment Method"
msgstr "WooCommerce 결제 방법"

msgid "WooCommerce Product"
msgstr "WooCommerce 상품"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "You can manually sync orders from the order edit page"
msgstr "주문 편집 페이지에서 수동으로 주문을 동기화할 수 있습니다"

msgid "You're All Set!"
msgstr "모든 설정이 완료되었습니다!"

msgid "ZBooks"
msgstr "ZBooks"

msgid "ZBooks for WooCommerce"
msgstr "ZBooks for WooCommerce"

msgid "ZBooks for WooCommerce is now configured and ready to sync your WooCommerce orders to Zoho Books."
msgstr "ZBooks for WooCommerce 설정이 완료되었습니다. WooCommerce 주문을 Zoho Books에 동기화할 준비가 되었습니다."

msgid "ZBooks for WooCommerce requires WooCommerce to be installed and activated."
msgstr "ZBooks for WooCommerce를 사용하려면 WooCommerce가 설치되어 활성화되어 있어야 합니다."

msgid "ZBooks Setup"
msgstr "ZBooks 설정"

msgid "ZBooks Setup Wizard"
msgstr "ZBooks 설정 마법사"

msgid "ZBooks Sync Logs"
msgstr "ZBooks 동기화 로그"

msgid "Zoho API rate limit exceeded. Please try again later."
msgstr "Zoho API 요청 한도를 초과했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

msgid "Zoho Books API credentials not configured."
msgstr "Zoho Books API 자격 증명이 설정되지 않았습니다."

msgid "Zoho Books Sync"
msgstr "Zoho Books 동기화"

msgid "Zoho Custom Field (API name)"
msgstr "Zoho 사용자 정의 필드 (API 이름)"

msgid "Zoho Field"
msgstr "Zoho 필드"

msgid "Zoho Item"
msgstr "Zoho 항목"

msgid "Zoho Payment Account"
msgstr "Zoho 결제 계정"

msgid "Zoho Payment Mode"
msgstr "Zoho 결제 모드"

#. translators: %d: number of days
msgid "Clear Old Logs (%d+ days)"
msgstr "오래된 로그 삭제 (%d일 이상)"

#. translators: %d: number of days for log retention
msgid "Delete log files older than %d days?"
msgstr "%d일이 지난 로그 파일을 삭제하시겠습니까?"

#. translators: %d: number of files deleted
msgid "Deleted %d old log file(s)."
msgstr "%d개의 오래된 로그 파일이 삭제되었습니다."

#. translators: %d: number of products auto-mapped
msgid "Auto-mapped %d product(s) by SKU!"
msgstr "SKU로 %d개의 상품이 자동 매핑되었습니다!"

#. translators: %s: Error message
msgid "Failed to create Zoho contact: %s"
msgstr "Zoho 연락처 생성에 실패했습니다: %s"

#. translators: %s: Error message
msgid "Failed to refresh Zoho access token: %s"
msgstr "Zoho 액세스 토큰 갱신에 실패했습니다: %s"

#. translators: %s: Error message
msgid "Failed to exchange grant code: %s"
msgstr "인증 코드 교환에 실패했습니다: %s"

#. translators: %s: Error message
msgid "Failed to sync order to Zoho Books: %s"
msgstr "Zoho Books로 주문 동기화에 실패했습니다: %s"

#. translators: 1: Contact currency, 2: Order currency
msgid "Currency mismatch: Contact is set to %1$s but order uses %2$s. Please update the contact currency in Zoho Books or use a different email."
msgstr "통화 불일치: 연락처는 %1$s로 설정되어 있지만 주문은 %2$s를 사용합니다. Zoho Books에서 연락처 통화를 업데이트하거나 다른 이메일을 사용해 주세요."

#. translators: %1$s: Order number, %2$s: Payment method
msgid "Payment for Order #%1$s via %2$s"
msgstr "주문 #%1$s에 대한 %2$s 결제"

#. translators: %s: Service name
msgid "Service \"%s\" not found in container."
msgstr "컨테이너에서 \"%s\" 서비스를 찾을 수 없습니다."

msgid "No refresh token received. Ensure the grant code has offline_access scope."
msgstr "Refresh Token을 받지 못했습니다. 인증 코드에 offline_access 범위가 포함되어 있는지 확인해 주세요."

msgid "Check the settings page to adjust configuration anytime"
msgstr "언제든지 설정 페이지에서 구성을 조정할 수 있습니다"

msgid "What happens next?"
msgstr "다음 단계는 무엇인가요?"

msgid "API Setup"
msgstr "API 설정"
